［有片］陳玉蓮正到呢

段片雖然講調景嶺以前既事
但陳玉蓮個氣質真係放眼現今都冇人搵的到

調景嶺真係好勁，明明咁多樓，可以乜都無晒

佢個海岸線都冇埋
舊時有d似九份